{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Olen punane ja must. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on seljal t√§pid"},{"text":"Minu v√§rv on nagu tulet√µrjeauto"},{"text":"Mulle meeldib maanduda lehtedele"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on tiivad ja nagu lilled. Ma v√µin olla erinevaid v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√ºlastan p√§ris √µisi"},{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna"},{"text":"Sa n√§ed minu tiibadel palju v√§rve"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF44336","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Elan k√µigi oma s√µpradega k√ºnkal. Kannan asju, mis on minust suuremad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike"},{"text":"Teen koost√∂√∂d toidu tassimiseks"},{"text":"Ô∏è Elan maa all koloonias"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Teen mett ja elan tarus. Ma n√µelan, kui ma olen vihane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma sumiseva heli poolest"},{"text":"Loon midagi magusat"},{"text":"Kogun nektarit lilledest"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF03A9F4","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa"},{"text":"Kuigi ma olen roheline, ei ole ma konn!"},{"text":"Ma teen l√§rmi, h√µ√µrudes jalgu kokku"}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF673AB7","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Helendan suve√∂√∂del pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"Olen mardikas"},{"text":"Sa n√§ed mind pimedas"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"V√µin k√§ia seintel ja teha kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Teen l√µksust"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"Ma v√µin elada sinu majas sees"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Muutun liblikaks. Esimesena n√§mmutan lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma rooman enne lendamist"},{"text":"S√∂√∂n palju rohelisi taimi"},{"text":"Elan kr√ºsalis sees"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9E9E9E","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen must ja sume ja meeldib hammustada. J√§tan s√ºgelevad punased m√ºgarikud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin lennata"},{"text":"Joon verd"},{"text":"Ma hammustan sind enamasti √∂√∂sel"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF607D8B","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mul on pikad jalad ja meeldib hopata. V√µin sisse sulanduda pulkade ja lehtedega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu v√§ike oks"},{"text":"Ma peidan end lehtede vahel"},{"text":"Mul on v√§ga pikad ja √µhukesed jalad"}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF009688","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning mul on palju vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen koduks paljudele loomadele."},{"text":"Paadid v√µivad minu peal purjetada."},{"text":"Katan suurema osa Maast."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire!"},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa merevetikaid."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen oran≈æide ja valgete triipudega kala.  Ma peidan end mereanemonidesse. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne filmitegelane."},{"text":"Olen erksav√§rviline."},{"text":"Anemoon kaitseb mind kiskjate eest."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Tuunikala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si!"},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et end varjata."},{"text":"Olen v√§ga kaval ja suudan m√µistatusi lahendada."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur imetaja, kes elab ookeanis. Laulan laule. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla v√§ga vali vee all."},{"text":"Olen suurem kui auto!"},{"text":"Mul on vaja tulla pinnale √µhku hingama."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja n√§pistan k√º√ºnistega. K√µnnin rannas k√ºlili. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib end kivide alla peita."},{"text":"Liigun naljakalt."},{"text":"M√µnele meeldib mind v√µiga s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Homaar","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Krevetid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga vana ja aeglane roomaja koos kestaga, kes ujub ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mune munen liiva sees."},{"text":"S√∂√∂n merevetikaid ja meduusi."},{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Krokodill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen suur kala, kellel on palju teravaid hambaid. Inimesed kardavad mind tihti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Mul on uim seljas."},{"text":"Mul on ridasid ja ridasid pontsakaid hambaid!"}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§ike v√§rviline kala, kes n√§eb v√§lja nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ujun p√ºsti."},{"text":"Ma olen v√§ga √µrn ja graatsiline."},{"text":"Elan madalates vetes ja korallriffides."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":true},{"label":"Liblikakala","isCorrect":false},{"label":"angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen meduusikas, mis n√§eb v√§lja nagu l√µvilakk ja olen v√§ga suur. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu kombitsad on pikad ja voolavad."},{"text":"Elan k√ºlmades vetes."},{"text":"Ô∏è Ma v√µin sind n√µelata!"}],"options":[{"label":"Kuu tarretis","isCorrect":false},{"label":"Karbi meduusid","isCorrect":false},{"label":"L√µvilakk meduusikas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}